Tinder友個個都吹水唔抹咀

一人一個俾tinder 友呃嘅故事🤞🏻

佢話中出=愛佢

例如？

d女話自己KongU BBA 其實係倫敦金 個樣p撚到

仔 話自己打政府工 係工程師 其實係黑警

相

搞到我結埋婚，從此被困

我係Anson 丫：） nice to meet u
不如做個 Friend 傾吓計呀

我住淺水灣㗎 你呢

最後點樣發現佢吹水

之前有條友同我講佢f4去左外國讀書 讀完大學先翻黎做野
後尾上網一serch個名 明明係香港讀poly 去外國讀書好撚威？

咩情況